#DONKI之歌 Miracle Shopping ~ドン・キホーテのテーマ〜 (Covered by 周庭)

#DONKI之歌 Miracle Shopping ~ドン・キホーテのテーマ〜 (Covered by 周庭)｜
激安之殿堂主題曲
Nov 12, 2020

周庭チャンネル
321K subscribers

支持周庭的patreon：

*非廣告*
DONKI將軍澳店琴日開張，
唱歌唱到好似胖虎咁嘅我，
就決定一次過唱哂日文同廣東話版主題曲，
等香港日本嘅網友都可以聽下自己平時冇聽過嘅版本～

話說唱完之後發覺，
自己真係好唔適合唱開心歌
（仲有人話唱到似DONKI執笠🤦‍♂️）
如果大家有想聽嘅日文歌，
可以留言比我，有啱嘅可能會再試下唱cover 😝

感謝 @Passion Music Ministry 嘅Eddie幫手錄製！

#Donki #周庭 #Donki歌 #激安之殿堂 #驚安之殿堂 #ドンキホーテ #Cover

隔牆有耳：不滿周庭「代言」兼「趕絕」華為 藍絲杯葛Donki 網民暗爽︰唔使逼（李八方）

原來DONKI係24小時